嘗試解釋現時對姦劫少女案既幾個大疑點/陰謀論

1. 疑犯年齡及身高同通緝有出入
根據受害人形容 色魔身高167 年齡30歲左右
最後被通緝疑犯身高17x 年齡49歲
解釋: 案發嗰陣受害人俾色魔撞搶電話 然後色魔就跑走 當受害人追到橋底嗰陣 已經俾色魔用刀（可能只係色魔大個女仔）挾持同蒙眼 講真 受眼人真正望到色魔個樣可能得10秒都無 對色魔年齡同身高有誤判絕對合理 加上受害經過成4-5個鐘 受害人記憶模糊或創傷都有可能 除非個出入大到係瘦削變大隻 黑頭髮變金毛

2. 被捕疑犯係慣犯，洗乜怕坐監，點解要自殺
解釋: 呢單係疑犯第一單既性罪行 仲要得到大眾市民既關注 抵唔住輿論/內疚感/擔心入獄後有可能面對既情況/突然失去活著既希望等 呢啲因素無人知佢點諗 但唔可以一口咬定佢唔會再怕坐監

3. 黑警/政府搵人食死貓
解釋: 雖然我都憎黑警同政府 但呢個可能性真係微乎其微 個犯死左唔係就會close file 都仲有死因庭/驗屍報告/DNA test/受害人認屍等 呢啲無得呃人 除非講到有幕後人士連香港既法治都可以完全操控 如果有咁既前設 咁一開始封鎖消息等單案無人知咪仲簡單 洗乜搞咁多野

4. 黑警整死左個犯
解釋: 呢樣可能性大少少 但都機會唔大 同上一樣 條屍會做死因報告同要上死因庭 打死應該可以撇除 因為會有表面傷痕 就算係內傷都可以驗到出黎 至於俾人勒死變吊頸死反而討論性大啲

綜合咁多點 我個人偏向相信係有關警察疏忽 俾機會個犯單獨喺問話室偷到線 然後又懶於巡房同搜身 最後俾機會個犯自殺到

歡迎大家理性討論

諗到or發現新疑點會再加

push

幫自己個仔/親戚頂罪

如果你係個犯
仲要係慣犯
我唔覺得唔會未審未上法庭就自殺
話唔定打得甩呢？

同埋佢係俾人困住
佢點知呢件事全港哄動？

老實 我係佢都會死左去算 48定49歲 無業 又吸毒 日日要諗偷錢去買毒品...無錯佢係慣犯不過之前都係衰偷野果d 小事野
唔似今次老強咁大單 坐完出黎都成60歲喇...屌不如死左去

個條友知自己無做過
俾口供果時一定好撚串
d狗chok唔到料，一時火起咪錯手殺人囉

成件事似係想隱瞞真兇身份
最關鍵係條女
但佢好似潛左水咁

外星人應該可以解釋晒所有疑點